打邊爐8個一齊中招！

除咗恭喜都唔知講咩好

依獲真係__ __ __

傳染率係____%？